打完飛機了 係時候認清事實

唔好自我陶醉係政府自己既柒態
由始至終都未贏
記住今次運動既勝利方程式係「自省」
上一次689搞藍絲分化大家完全唔知咩事 淨係識互屌 覺得比人屈機好慘 好SAD
今次識自我反省 一開波反間番藍絲先獲得有深藍參與 同埋了解番些少
今次好多既政府行動都獲得大家自省既即時反應
記得認清事實 就係為左我地而比人捉左既義士未救番 黑警依舊強大 惡法依舊存在 七婆依然臭串

黎啦 組織20 21既行動! 加大輿論戰

向各位隆重推介
由林奠引入
全新概念－「直立式」道歉

推

*******請廣傳*******
地點：立法會
620晚上 詩歌禱告馬拉松
621全日 美食節

#雞蛋是必吃的
#番茄也好好味
*******請廣傳*******

Push

推呀屌佢老母

屌你老母邊撚隻三毛負評

呢排真係好撚多三毛

推多d呢d post，洗走垃圾5毛